其實我都不夠自信

才大放煙花去冒充

怎麼了

好似？

係

狗姐我想食麵包 茶牛油得啦

我餓了

我用誠懇嘅眼神望住你

狗姐

我想食野

你都唔黎

Okay 加埋蜜糖to u